發生咩事？突然間爆升？

侵侵係咪返左黎

CPI

有冇咁大影響

死貓彈from菁蒼派

根本牛三

點解讀

個市好似龜頭咁敏感，小小野都噴射

符合預期

傳淋病冧莊

話咁快已經升完， 又縮返落去

死貓彈呀

CPI影響通脹預期，影響債息

處男黎?

乎合預期就值得爆升， 要求都幾低

因為只蝕師出嚟威

市場等緊利好消息，借勢上

班大戶大嬲係咁

唔需要理由大户想升就升

不嬲

納仔咁後生，正常

通脹預期低

cpi升..
個市係咪應該跌

死貓彈

比預期低好多

應該睇埋今晚兩點先知？

MoM預期0.2 % 結果得 0.1%

即係之前擔心嘅通脹預期唔成立

又印咁多錢，準備ATH

科技股又爆升

正常係會有小型反彈
不過會唔會繼續升都係估估下

屌你老母班圖表撚又話頭肩頂
就算琴日升都好快阻力位落返黎直插
點解會多左個CPI

點解呀

死貓彈啊

牛市又返嚟了

比人呃哂d貨

on9升要理由？

菁蒼派又要追返貨了。。

唔知入唔入返好
依家個人好驚輸錢

梗係孖爆put啦

死貓彈

睇埋今日先

等齊人入市咪跌

一於由今日開始，每升十點加一張put

孫叔叔幾時講返鬼故事次次咁快上熱門唔好哂左佢吧

上星期通過印錢
好似係銀行戶口直接過數
之前派過有哂record
直接流入股市

係青頭仔嘅龜頭

屌你老母 我17蚊本嘅spce比人震走左

17蚊你都走真係抵死

唔升吓菁蒼派點會入返市

圖表撚點都啱架喎
頭肩頂跌穿頸線
-跌一日爆升：未企穩
-線下企穩幾日爆升：有跌過你都有賺
-跌：準

圖表撚丟張圖出黎乜尻都唔講就叫比左理據點解會咁